今日開始，必須推黑警罪行去到海牙

射爆眼呀，同埋室內放TG，已經到達軍事罪行程度，唔好再妄想美國單方面制裁，係完全唔夠，而家係要最有錢國家齊齊制裁

推

室內放神經毒氣，包袋彈射爆眼

要告香港政府戰爭罪